會唔會係街拎傳單

成日唔知拎唔拎好

會 拎咗人地早啲收工 唔拎好似好衰
唔會 拎完都唔會睇 扔咗又嘥紙

如果夏天嘅話會攞嚟撥吓涼

我會同佢公司溝通

高質傳單就係 有啲又鞋又梅

霉至啱

拎啦，呢d辛苦工黎又低人工
無論你拎唔拎，張紙都已經係曬左

嘥

我又唔會睇，留比有需要人好過啦

唔拎佢地好似好慘

會

有乜嘢慘唔慘
又唔係無錢收 份工又唔係逼佢做

真係唔知拎定唔拎先叫做有禮

會好on9咁諗佢地派得好少之後比人屌

試過啱啱食完香口膠
行過有人派傳單即刻拎張黎吐粒膠落去

最憎派傳單呢種宣傳方法 所以一定唔拎

其實真係做到大部份人唔拎，公司知道呢種宣傳方法唔work然後停止採用係最好 所以唔拎

想人快啲收工會拎
但自從有次伸手想攞但比個呀嬸"摺"返轉頭
就少咗拎 可能毒得濟

唔會拎啦，班野咗撚住晒知唔知架

d呀婆好撚on9架
你懶好心幫佢地拎
伸隻手埋去佢地就縮手唔撚派比你
屌

會拎 廢時人地企咁耐 你估易受架 企咁耐

返過幾日傳單
悶到7 彩
你拎左 我會心靈安樂d
你唔拎 我都係成疊拎去廢紙回收
費是俾上面問長問短
你拎唔拎我都係返個個時數
如果我派晒有得閃人
我神早成疊送回收箱就閃水
我係你就唔拎啦 佢地識解悶識禁電話 or 同人吹水
我係咪太認真